［識玩］政府扣灣仔區議會59萬 議會就將政府相關既委員會撥款扣85萬

（獨媒特約報導）灣仔區議會撥款及常務委員會昨（5月5）舉行會議，討論本年度預算分配。民政事務總署今年以「防疫應急」為由，削減各區議會撥款，其中灣仔被削59萬。區議會昨通過將民政事務總署委任的六個委員會預留撥款115萬全數削減，民政專員一度發言「提醒」欲阻止，遭多名區議員反駁⋯⋯⋯

有啲長但值得一讀

做得好

識玩，你cut我我咪cut返你，政府手段仲係咁老土真係好討厭

今屆既區議會真係高汁左好多

區區都應該咁玩

垃圾港共

樂見其成

勁

邊個話好多公墓員黃？

點解梁柏堅乜撚都棄權？

但政府一定多資源過我哋㗎喎

棄權撚

識玩

呢頭CUT完果頭民政署自己拎錢出黎搞 大家開心打個和

好問題

推到區區都咁玩

之前又話區議會冇實權
依家又可以扣撥款
其實區議會有咩權力？
有冇人可以講下

去到最後民政署所有撥款自己派，不經區議會

黑警夠係啦，咪又要出去打

唔少撥款係區議會決定
建制掌控既區議會亦會通過支持政改/逃犯條例，扮政府有民意支持

香港警察咁勁勁，香港罪案率咁低，洗鬼撲滅罪行，成個委員會cut咗佢啦

我都想知佢究竟想點

Push

白票燃在那

委員黎咋
香港有差佬 世界第一
唔使委員啦 cut撚埋佢

岩呀

人都唔嚟就想拎錢

仲有三個少數派會又唔開票又唔投

以其屎之道，還治其屎之身

前個post先有屌緊區議會選完做唔到嘢睇到我精神分裂

選佢出嚟把撚，乜撚都投棄權 同建制有咩分別

觀察名單

白票撚繼續叫人唔好投票

互扣糧餉

推

咁樣就最好
政府直接架空區議會 大把野可以玩

p

驚得罪中共？

支持

區選贏咗抗爭就完結

留意翻係班怨婦講，非本人立場

邊個話區議會冇用？好有用囉！

到時所有工程申請，掘路紙果啲都俾人反對

做到嘢

幫手click一下廣告

乜撚樣甄子丹最大公告

真係好高汁
互相牽制

咁先做到應駛則駛

好波

灣仔區咁高汁

張嘉莉棄權，佢係咪投共？

點解防疫要減撥款？ 邏輯

委員會三名建制派議員，包括李碧儀、林偉文及謝偉俊早已離席，未有參與任何表決。

話走就走 選呢d人出黎白袋人工

@白卡兵

政府想派俾親中派搞活動爭民意

垃圾

因為佢同主席私怨 主席去選立會
佢就標榜自己唔係政棍唔做show去爭立會選票
淨係做民生

諗起my little airport首失業抗爭歌

唔內閧時就係

攬炒model answer

淨係做民生，政府玩死你，你點做？

梁柏堅咬自己人狼過帝制派

然後警隊繼續買裝備

上次玩到好肉酸
成日話無溝通

淨係做民生
下屆可以bye bye

今屆唔係廢老親中派，會諗下點用D錢，做返D實事

梁柏堅張嘉莉已經係幾次重大議題企帝制派果邊

美國啲科技
資源夠勁過中共好多
咁係咪唔打？

屌 講到1999
佢就標榜自己唔使為選立會而搞政治show
淨係做民生 一心服務市民

咪同佢鬥到底 鬥爆佢 呢4年

邊個之前話區選無用

未減錢前好似4年有一億俾區議會直接用。咁當然呢一億點分配係區議會話事。

錢唔夠用拉上補下好正常

唔係唔打
只係講緊玩鬥cut資源分分鐘殺敵五十自損一千

日日睇佢地屌政府都值回票價

落選區議會就係入這些委員會搵外快

好過d錢比建制賺！

Push.

仲有果個張嘉莉
上次又反對傾23條，今次又棄權

十八區效法thx

梁柏堅唔掂喎

知唔知點解

政黨

民主派（9） 灣仔起步（6） 維多利亞社區協會（1） 獨立民主派（2）

建制派（4） 獨立（2） 自由黨（1） 創建力量（1）

制度內嘅玩法
好好嘅一個示範
大不了主動廢區會囉
橫掂本來無一物

成日扭曲哂制度內嘅玩法
成日以為制度內唔可以做，做就係雞係公廁
咁嘅話，讀大學都係雞，因為都係制度嘅產物

咁佢呢D私怨真係放低下好D
不過有其他聲音意見係可以既
但係大家共同敵人係土共

真係高汁！！哭撚左

不過個3隻建制撚係唔係成日唔開會
如果出席低過某個數係唔係可以DQ?

制度內外 文攻武鬥

依啲位係比政府塞啲少數派落選議員入去cap水
之前777咪講過會請返啲人，咪就係做依啲委員會
咩乜辦 咩乜委員會 全部都係巧立名目cap錢

做得好，推

嗰啲濕鳩委員會有冇得唔要？

政府唔同今屈好好溝通，好快會變天
你估香港人會怕你黑警同解放軍咩
只係想用文明d方法，但依家咁搞法好快同政府死過

梁柏堅 張嘉莉

内鬼觀察名單

熱狗: dllm 又鳩做, 投建制派先懲罰到共狗

打度草人

希望吸取教訓啦

認住佢兩個，肯定係25

沙士當年係加區議會預算，等各區有更多資源再視乎街坊需要分配
依家反而扣減資源，林鄭正苦抗疫不忘打壓

理由好薄弱.....
做show吹到天花龍鳳都冇用
投票先係見真章嘅時候
唔做show淨係做民生，反而投棄權票?

ACO/EO都仲有可能10個出1個既 有份決策既黃?

咁係咪唔好激嬲共產黨就無事先？過去三十年咪就係得出而家個結果囉

佢地有無social media? 真係要問下播，話哂係民選

其實無用
最後政府都搵到方法俾錢自己做
仲凸顯埋區議會無做野 輸了

做得好，d委員位跟本係政治酬庸，除非你公開招聘，唔係一蚊都唔應該比。加上住香港咁耐真係唔知d委員做過咩，咁就袋幾皮

抵讚

咪又係好似熱狗嗰類人，永遠都要持相反意見

只係講緊鬥燒資源唔會夠政府玩

咪大家鬥囉
就快區會變成全民間自發組織
之前其實好多區會搞個啲咩捐口罩贈有需要既
幫到既人仲多撚過社署

民政事務總署個堆撥款全部係用黎利益輸送 cut得好

梁柏堅一度認為六個委員會預留撥款已由115萬減至30萬，幅度甚大，認為可以暫時保留30萬預留撥款。

咁樣po文值得推廣
要睇就要click入去比人賺下click rate

有大把街坊經常係果班人facebook問班人做咩成日棄權, 投票反對自己人

班人咪話大黨派打手抹黑

樓上講得好
梁柏堅同熱狗一樣, 一定要搵位攻擊同路人

係識玩...但其實都係用落市民到，玩9自己定玩9人

地區小型工程係區會批
上網搵下就有
果到筆數好撚大

平時拎黎cap水既野叫用落市民度？
你跟果d垃委會開工？

做實事

梁栢堅不如你今次又解䆁下點解投棄權

你幾時起覺得呢d 委員會係用在市民身上？

5毛想分化

2015年，「傘兵」灣仔廣義的梁柏堅出選大佛口選區，最終民建聯李均頤以1,505票擊敗梁柏堅的793票，成功連任。然而梁柏堅在報名期時曾考慮參選司徒拔道，與另一名灣仔廣義「傘兵」(區麗莊)撞區，結果經協調後才參選大佛口選區。

2019年區議會選舉，梁柏堅再次挑戰時任議員民建聯的李均頤。然而投票日前逾一星期以至投票當日梁柏堅均未有在選區現身拉票，原來身為網媒記者的梁柏堅，為採訪香港理工大學衝突事件，留守理工採訪示威者[5]。李均頤在選前認為高投票率不一定對她不利，對選情頗樂觀[6]。然而，她最終獲1625票，以近一百票之差敗陣。選後，李均頤認為她所屬政黨民建聯支持修例的立場為其選情帶來負面影響；梁柏堅則堅持留守理大比拉票重要，他希望自己可用未來四年時間，讓支持他的人認識自己，成為自己的同伴[7]。

~Wikipedia

呢啲咪議會內抗爭嘅正面例子囉

Cut 哂佢，等啲少數派再屌鳩林鄭

因為政府將防疫劫持其他議程
威脅傾民主嘢就走人無得傾民生

張嘉莉支持者又開始屈人

呢啲委員會最多市民熟悉的活動應該係嘉年華
但而家全力抗疫根本唔適合搞呢類活動
支持cut

果條友仲話比大黨派人攪

最經典就係
梁柏堅: 我相信張嘉莉唔係鬼

但呢兩條友的紀錄係衰過omdb

左膠確認
圍爐私怨失敗主義精神勝利法
左膠唔會比熱狗弱

任嘉兒都係偏左膠,講野都正正常常

係個人問題

下一步就應該起多d民間組織搶返晒資源，用返落社區運行
政府要利益輸送，首先要派錢，區議會作用就係要將輸管改返去自己人身上

其實白票黨一早露底
投張票都係半小時至一小時的事

根本唔值得為屌投票無用而破壞同伴的關係
白票黨超似共產黨

同埋我支持初選,支持投票

咪照樣屌香港警魔屌到政府黨報星島同中共新貴kol 100開名對付我
最後馬拉同大陸班奶共份子排斥因強姦示威者聞名國際的香港警魔

白票兵經常吹到議會戰線同抗爭係對立根本係呃香港後生仔

公職人員行為失當

無實權係對家講啫
呢家咪見真章囉

正苦: 橋唔怕舊 Cut你你嘈都唔洗理你
頂到盡咪嘈兩句 有乜所謂